邊撚個發明雞翼尖?

ON9 有乜食

激素

仲要有時被迫食而食唔曬啲皮之後，又要俾人笑唔識食骨

雞翼尖我屌你老母

雞翼好食ddddd

應該係隻雞自己or 上帝發明雞翼尖

有得發明架咩？樓主係咪火星黎？

同鳳爪一樣on99

貪得意買左一次
仆你個街都唔知有乜食

應該係啲窮人發明 冇錢食雞翼連雞翼尖都要食

x2

弱智先食

咪係, 有雞翼唔食, 食隻尖